積斯基拿倫點解今日咁活躍？

Jxxxxxxx就識

佢反熱狗反到好勁 帶風向高手

中国強大了

收嗲汪囝